日本最強軟飯王月入過百萬円 疫情下靠一招拿生活費被罵超無恥！

日本一位全職食軟飯的26歲男子，維持無業狀態接近8年，每天輪流與包養他的富婆們約會，最高記錄月收過百萬日圓零用錢，可說是人生大贏家。最近有電視節目揭露這位軟飯王的近況，他自曝「收入」受疫情影響而減少，不過仍然靠著一招保證自己躺著也有錢收，懶惰程度無人能及。

這位軟飯男叫生駒卓也，18歲開始便全職靠女人包養來維持生計，只要陪伴女性食飯、約會、過夜等，便能換取一筆非常可觀的零用錢。他去年曾在電視節目街訪上透露，最高紀錄同時被15位女生包養，在完全不用工作的情況下，每月平均收入過百萬日圓，相當於港幣約7萬元，被網民評為「最強軟飯男」。

最近電視台再次邀請生駒卓也上節目，直擊疫情下軟飯王的生活近況。受新冠肺炎影響，軟飯男表示自己跌入人生低潮，包養他的富婆們由15位減至7位，「收入」大不如前，甚至被迫搬屋，由看到夜景的高級公寓，搬到普通單間套房（開放式單位）。

生駒卓也對現時生活仍然感到樂觀，並沒有打算找一份正經的工作，他曾表示：「如果有想工作的想法就輸了。」他認為自己比同齡的人有更多儲蓄，又透露每日只要做一件事，足不出戶也能輕鬆拿到生活費，令一眾網民大罵「超無恥」。

軟飯男P圖前後判若兩人。（Twitter@shisyo_ikoma、YouTube「 いこチャンネル/生駒卓也」）

（YouTube「 いこチャンネル/生駒卓也」）

又食又拎啊

援交都係工作姐

要人電子轉賬過錢

喂呀咁嗰樣每日都要做嘅嘢係咩啫

嗯，都幾靚仔

唔好問啦

咁嘅樣都可以賺咁多

唔係我杯茶

一個願打，一個願捱，有乜問題呢又?

日本仔咁蠢唔識用patreon

睇完全篇文都唔知係做邊件事

咁正

D富婆

幾正 想屌

好搵過買樓收租

自問靚仔過佢 最好個任都係得AA制

我香港6帽王夠月入十幾萬港紙啦

Ching咁尾

港男過到日本絕對有市場

啲女好正

早餐食煙

牛郎真好。。。

想睇富婆

靠咩搵食先？

仆街咁嘅樣都有人包

右邊勁撚似楊天命

有d似楊天命

如果有想工作的想法就輸了

香港民族，應該何去何從？

心態嘅重要性

x2

你咁叻仔你實揾得多過佢喇，係咪？

電子雞濕晒終於駁到

心態決定境界

三和大神

如果有想工作的想法就輸了。
原來我一早就輸左

你情我願 我覺得佢冇錯

搵演員做模擬片段姐，呃我唔到既

我都想搵富婆包養我

睇親呢啲新聞都會覺得 自己咁辛苦做人為乜

個有錢婆有冇咁正呀

沒成想, 卻輸在想法上

吹水多

電子雞拍吓淫相就賺多佢成倍
又唔使俾班油頭毒撚掂
完美屌打

女人做=臭雞

大奶奶 大奶奶呢

日本真係多呢啲嘢

戇尻尻

他自曝最近有「新工作」，原來是每天不停打電話給所有包養過他的女性們，要求她們電子轉帳「零用錢」給他。

對於這個行為，網民持不同態度，有人說「太爽了吧」、「人生贏家」、「超無恥」、「社會垃圾」。

神奇的是，他靠這一招真的能哄到金主無條件給他錢。他透露4月最新「收入」有近40萬日圓，相當於2.8萬港元。

做鴨啫 罵乜鬼

點入行
7萬蚊個月 重未計gift
行過rolex又叫啲富婆買返隻俾自己
打電話都有2萬8

做鴨唔當係工

呢個都算係技能

冇改圖果時呢………

好樣衰

如果嗰樣係哆啦A夢
咁我會包養佢

熱血

假假地咁

唔通奶肥婆屎眼又要話你聽咩

包我仲好我自問靚仔過佢啦

屌你樓上成班 要你食何超雄肯唔肯？

男性身體自主，男女平權

我第一個感覺都係佢

個男既之前至少都要親力親為
Rose ma 同Deer呢D咪仲勁
影D自拍就有錢
直播打機又有金主
仲可以拎道德高地

人無恥則無敵

日本做鴨好好搵

有無巴打將楊天命+美顏APP, 睇下會唔會變到上面條友咁

唔好笑死我啦

想拜師

朱孝天咁嘅樣

垃圾，望下電子雞

仇女撚唔話人臭鴨嘅

[url][真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

呢個都係叫人轉錢俾佢

打工是不可能打工的

一招係？

屌佢老母臭閪。 啲援交/PTGF就好撚慘，PTBF/全職鴨就軟飯王

咁既樣都做到鴨

原來好搵過賣相

都係一份工啫，有咩問題

可能人地聽教聽話隨傳隨到
奶閪有節奏 插閪有beat揀

賣相點都好搵啲啦下麻
街都唔駛出，人都唔駛見

金鐘m記

有啲似楊天命師傅

問幾錢q仲要比人屌
又要po 相姣人又要拎貞節牌坊

Cold call

負負鷹 男版

#身體自主

明買明賣，大大方方認無人屌佢，屌嘅通常係唔抵得

咁嘅樣.....啲女真係盲左

係幾靚仔
但係點解要搞呢隻頭
牛郎專用髮型

小弟即刻搵左塊鏡照 原來都幾有潛質做百萬富翁

連登仔：女人閪可以當八達通嘟，唔公平

其實男人夠靚仔/識tum女都可以
只係連登仔做唔到

好食好住肥咗
以前好似OK

呢啲情況轉左做男性就係身聞
大把女都係做緊呢啲工作
諗諗下真係可悲

背後要做啲咩？

有個風水師咪同小甜甜搞到分身家。

銀魂

好撚正

點解唔索性做牛郎，搵得仲多啦，睇佢個樣起碼好過嗰啲牛郎

老老實實
日本鴨店都好似好興用依d樣做招徠
架妹叫鴨可能就係想要獨特d另類d

自問 完

幾錢先

個post無咗

有咩問題咁都叫食軟飯？你話攤大手板乜都唔做唔需要付出靠女人養就話姐
依家佢ptbf咁款都係出售服務，自己付出咗先有錢收，人地睇得起佢想包起佢咁都叫食軟飯？

錢可以解決嘅問題就唔係問題啦

不過呢個問題錢都解決唔到

好大波呀屌
我都想去做軟飯王呀

男ge就係新聞 女就。。。正常

佢既職業咪就係牛朗,只係自僱人士咋ma

70000/15人=4666
其實以包養黎講算平